屌你老母點解皇馬賣牙朗筆錢仲唔用？？

人地曼聯用得咁撚爽

1億 世三隻右腳都買唔起
笑到回唔到氣

樓豬想籌旗整容？

#3叫佢籌旗都笠水

因為個主席係傻閪

N_Bendtner

反佢仲幫佢籌旗係弱智先做

hi

每一個球會賣完牙朗筆錢都可以用起碼十季